其實多唔多人係好憎啲借錢廣告

我真係好憎啲借錢廣告
由其是係K-cash嗰個
但係偏偏比得最多錢落廣告就係呢啲財務公司
有時星期六日黃金時間可以一氣播成10分鐘

借錢睇concert
ua個d特別憎

D廣告真係好on9 講到唔洗還咁
最on9係叫人借錢買衫買袋去旅行

仲有啲賣溫情
好既老豆老母要按層樓比個仔做生意
睇到想打爆個moon

佢地有咁多錢落廣告就知幾好搵
年中唔知收幾多層樓賺到fat fat

報紙 雜誌仲多

借錢睇CONCERT,去旅行
果D真係好撚ON9

夜晚7點3個下多撚到
連我老媽子都頂唔順

借錢去旅行 借錢買野 真係痴撚晒線

仲要好似而家多左好多細既財務公司賣廣告
似前都係得UA 邦民
出左個借錢梗要還之後好似仲多左

叫人按左老豆老母層樓都算，連阿嫲層樓都唔放過！

屋企人睇親都會鬧

睇女啫
你話之前古明華個廣告就話想打爆電視啫
而家問阿媽借錢條女ok呀

睇女睇其他野都得啦
洗咩睇借錢廣告

消委會都拍左條片講啲借錢廣告

其實應該ban撚晒d借錢廣告
用d煽情既手法講到d錢唔使還咁
向d心智未成熟特別係年輕人灌輸錯誤既觀念，甚至鼓勵佢哋借錢享樂,最後又益左班中介騙徒搵食
政府應該禁止呢類廣告係合家歡時段播就差唔多